內地YouTuber幫香港人發聲, 卻被在地人瘋狂同埋dislike

呢個大陸人批評嗰啲大陸人成日都 發癲咁鬧香港人, 但就收咗好多dislike 同埋負面comment。大家有時間可以入去撐下佢,畀個like佢或者畀啲正面comment。

希望大陸以後會有多d 好似佢嘅人。

Ok

已

Help help hand bro.

但似乎啲大陸人睇完之後仲係心理唔平衡, 睇啲comment就知